成世人流流長，點會未遇過人渣

[quote]facebook又轉左user interface
？🤔🤔

？